可唔可以唔分開

一直都甜甜蜜蜜

少年你太年輕了

可以

我係小美女

屌你都嘥口水

同我一齊唔會再分開

唔可以 你好煩